有咩工hea 得過呢份

清潔扶手電梯嘅扶手

【讓社工家棟看見我們的支持】眾籌登報聯署

有咩post廢得過呢個

黃定光 次次開會都訓覺